其實香港政府夠膽死做到咁撚盡判到天琦咁重，當初不如入多條企圖謀殺好撚過啦屌

有佢地講暴動，講到會死人charge佢老企，終身監禁到時就真係滅撚晒聲啦
痴撚線呢個香港

"暴動"其實真係好大罪黎, 如果佢真係犯"暴動"罪, 判得6年真係好撚輕,
事實上佢係無"暴動", 亦無能力去暴動

非法集結的集結的人破壞社會安寧，該集結即屬暴動。

點樣破壞社會安寧 照返工照返學股樓升到BABA聲叫破壞社會安寧